'''
Домашнее задание 05
'''
'''
Реализовать программу на Java, которая для последовательности чисел, оканчивающихся на -1 выведет самую минимальную цифру, встречающуюся среди чисел последовательности.

Например:

345
298
456
-1

Ответ: 2
'''